籃咪籃 黃咪黃囉 中咩立姐

最撚憎D人話自己中立

中立撚 = 狗閪

中立當藍

犬儒、扮晒與世無爭
打和、Super
食兩邊花生

Ming 仔：邊個叫我

真中立唔會突出黎話自己中立

上次同個遠房親戚討論
講講下唔夠講話自己兩邊都唔幫

男咪男 女咪女囉 人咩妖姐

因為有班人唔想得罪任何一邊人 影響到自已搵銀 所以就扮中立 但據我所知 呢班人絕大部份都係藍底

其實係唔敢話自己係藍，所以咪話中立囉
中立撚=廢柴藍絲

希望所有兄弟緊記

中立一律當籃

达：關注中

話自己係黃，見到警犬打手足會話自己好嬲
但係另一方面話仲有白警，有不反對通知書嘅遊行集會都不了，批評手足做裝修佬、做魔法師同召喚神獸影響民生同太過暴力

我知你條撚樣有上連登，我係講你啊屌你老母，我屌你老母臭閪當我呢10幾年識錯你個冚家剷

中咩立姐屌你老母

有d人係黑警、政府、手足都屌嘅

中立就是藍，我已經封鎖呢啲朋友

中立=藍

咩都唔關佢事最緊要唔好影響到佢

呢班人仲仆街過藍屍

呢d 叫犬儒，有個香港youtube 好detail 講

即係唔敢表態

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

根據佢張圖，係淺黃

我呢就兩睇既

中立都唔存在
中立 = 關我撚事 , 唔好搞到我___就得
面對咁大件事都話唔關自己事 , 佢個人既良心係邊?

中立只適用於果d同香港完全冇咩關係既人

中立=平庸之惡